唔讀書真係好慘

係公司見住個30幾歲既男技術員比個20幾歲mk妹化驗師教仔咁教唔知佢有無後悔當初點解唔努力讀書呢

#tag讀書唔重要
#tag大學生一街都係
#tag mk妹好正

係on9 d，不過肯學無問題，人人都有新野要學
好多人怕樣衰，唔敢話自已唔識，最後真係乜都唔識

係
HR/ADMIN成日可以屌維修或者送貨師博

做到化驗師又點會係mk妹啊

我樓下藥房個藥劑師咪又係mk妹mk就唔可以高學歷架咩

點 define mk

外型

冇圖講經

教佢咩

聽日影比你